香港中女白領真係黑暗醜惡

個個坐鐵爲左爭個位撞黎撞去都算！
可以成排中女見到個整親腳，揸拐杖嘅年青人迫車企係度都唔讓座。望一眼全部就dup低頭煲韓劇，睇強國節目。
坦白元朗企到荃灣西，美孚要幾耐時間，你好人好者企個一陣有幾攰。但揸拐杖要係鐵度不停平衡，你知唔知有幾攰？
利申：試過大拗

老奉要讓你?

中女無買飛?

你買果張飛貴D?